青衣d體育館全部都好垃圾

青衣體育館：算新但係個gym房細到on9 機少人多

楓樹窩：偏僻到on9 個入口竟然係停車場上面 舊到乜咁

長發：都係舊 健身又係細

青衣西南：好大間 好新 但係竟然無健身室

政府有無用過個腦

去得青衣呢d地方都垃圾架啦

西南個新體育館冇gym room真係痴撚線

泳池ok多女望

瑞和街果間先高質

晚上人數六百人 怎看

將軍澳先最高質

單車館 坑口 調景嶺

地方又大 機又新 地點又方便

政府gym想幾大？

瑞和街 果間又有得睇打交又有得睇笠水
地點又方便

青衣：體館無健身室康署規劃失當

識扒一定扒係BB池

個泳池得4條線

正正常常點會去青衣
貧民窟咁款

約親人瑞和街都放飛機

選d垃圾區議員係咁

政府仲講緊gym唔係必須既設施 好落後

我記得楓樹窩定唔知長發個場係冇冷氣

多罪案發生

楓樹窩?

講住青衣真係世界級

將軍澳仲有泳池側邊嘅健身室，寶林同翠林都各有一個
加加埋埋有6個gym room

之前有人做愛

青衣先好住 少蝗蟲 話係貧民窟既真係on99肯定冇撚入過青衣 又舒服交通又方便

住大潭
除非去機場機場經開否則唔會去

公平咩

單車館個個真係world class

有泳池有波波睇就夠啦

通常精神病患者都唔會覺得自己有精神病

請問青衣有咩通宵車?
都有嘅 有條兜到乜咁嘅N241囉

聽人講青衣島本來規劃做曬D重型基建嘅集中地 例如油庫貨櫃碼頭同倉庫等等 無諗住住人
你諗下全港嘅商品油都store 曬係一個角落 爆起上黎都好大獲喇

西貢健康安全城市

三間都係大先好野
利申 將軍澳撚

瑞和街有健身室

夜晚返青衣就的士啦

將軍澳其實真係唔錯
公屋都靚過人

巴打你係咪搬走左 而家一地都係

N41X

本身個社區規劃係咁
要就腳 區內居民一落街就乜都有

新市鎮係唔同d

(除左天水圍之外)

好多泥猛的返青衣

青衣有咁撚多體育館仲想點？

淨係知旺角有

青衣新果個體育館簡直係失敗啦
就算唔講有冇gym room
比起其他新既體育館
調景嶺果到有個慢跑徑
你又冇起到 俾人感覺係為起而起

青衣除左居住環境
所有野都垃圾